t_affinia_1.txt, truthful, n, word_count=66, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('spring', 'DATE')}, unique_occurrences: {('spring', 'DATE')}
t_affinia_10.txt, truthful, n, word_count=175, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=3, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('TripAdvisor', 'ORGANIZATION'), ('Fitzpatrick', 'PERSON'), ('Fitzpatrick', 'PERSON'), ('Fitzpatrick', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('Fitzpatrick', 'PERSON'), ('TripAdvisor', 'ORGANIZATION')}
t_affinia_11.txt, truthful, n, word_count=115, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_affinia_12.txt, truthful, n, word_count=183, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('7:30', 'TIME')}, unique_occurrences: {('7:30', 'TIME')}
t_affinia_13.txt, truthful, n, word_count=133, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=2, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=1, occurrences: {('night', 'TIME'), ('night', 'TIME'), ('13', 'DATE')}, unique_occurrences: {('13', 'DATE'), ('night', 'TIME')}
t_affinia_14.txt, truthful, n, word_count=297, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('NAB', 'ORGANIZATION'), ('event that night', 'TIME'), ('$*', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('NAB', 'ORGANIZATION'), ('$*', 'MONEY'), ('event that night', 'TIME'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_affinia_15.txt, truthful, n, word_count=194, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Northwestern Hospital', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Northwestern Hospital', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_affinia_16.txt, truthful, n, word_count=231, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=1, PERSON=1, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=1, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=1, occurrences: {('U.S.', 'LOCATION'), ('Simmons', 'PERSON'), ('$4', 'MONEY'), ('midnight', 'TIME'), ('2008', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Simmons', 'PERSON'), ('U.S.', 'LOCATION'), ('midnight', 'TIME'), ('2008', 'DATE'), ('$4', 'MONEY')}
t_affinia_17.txt, truthful, n, word_count=386, total_entity_count=8, total_unique_entity_count=8, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=3, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('St. Clair', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Lake Michigan', 'LOCATION'), ('Michigan Avenue', 'ORGANIZATION'), ('Neiman Marcus', 'ORGANIZATION'), ('St. Clair', 'ORGANIZATION'), ('$34/day', 'MONEY'), ('$38/day', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('St. Clair', 'LOCATION'), ('Michigan Avenue', 'ORGANIZATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('$34/day', 'MONEY'), ('St. Clair', 'ORGANIZATION'), ('Lake Michigan', 'LOCATION'), ('Neiman Marcus', 'ORGANIZATION'), ('$38/day', 'MONEY')}
t_affinia_18.txt, truthful, n, word_count=143, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=1, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Fitzpatrick', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('Fitzpatrick', 'PERSON')}
t_affinia_19.txt, truthful, n, word_count=297, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('NAB', 'ORGANIZATION'), ('event that night', 'TIME'), ('$*', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('NAB', 'ORGANIZATION'), ('$*', 'MONEY'), ('event that night', 'TIME'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_affinia_2.txt, truthful, n, word_count=61, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_affinia_20.txt, truthful, n, word_count=135, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('$1.00', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$1.00', 'MONEY')}
t_affinia_3.txt, truthful, n, word_count=146, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=1, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_affinia_4.txt, truthful, n, word_count=110, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_affinia_5.txt, truthful, n, word_count=104, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('$14', 'MONEY'), ('$4', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$4', 'MONEY'), ('$14', 'MONEY')}
t_affinia_6.txt, truthful, n, word_count=124, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('Chicago Fitzpatrick', 'ORGANIZATION'), ('June', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Chicago Fitzpatrick', 'ORGANIZATION'), ('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('June', 'DATE')}
t_affinia_7.txt, truthful, n, word_count=512, total_entity_count=6, total_unique_entity_count=6, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=2, TIME=2, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=2, occurrences: {('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('Northwestern Memorial Hospital', 'ORGANIZATION'), ('morning', 'TIME'), ('midnight', 'TIME'), ('weekend', 'DATE'), ('saturday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('weekend', 'DATE'), ('Northwestern Memorial Hospital', 'ORGANIZATION'), ('midnight', 'TIME'), ('saturday', 'DATE'), ('morning', 'TIME'), ('Michigan Ave.', 'LOCATION')}
t_affinia_8.txt, truthful, n, word_count=153, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Affinia Chicago', 'LOCATION'), ('May', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Affinia Chicago', 'LOCATION'), ('May', 'DATE')}
t_affinia_9.txt, truthful, n, word_count=241, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_allegro_1.txt, truthful, n, word_count=78, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Burnham', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Burnham', 'LOCATION')}
t_allegro_10.txt, truthful, n, word_count=201, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_allegro_11.txt, truthful, n, word_count=277, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('midnight', 'TIME')}, unique_occurrences: {('midnight', 'TIME'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_allegro_12.txt, truthful, n, word_count=225, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=1, occurrences: {('evening', 'TIME'), ('December', 'DATE')}, unique_occurrences: {('December', 'DATE'), ('evening', 'TIME')}
t_allegro_13.txt, truthful, n, word_count=178, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=1, occurrences: {('Night', 'TIME'), ('Saturday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Saturday', 'DATE'), ('Night', 'TIME')}
t_allegro_14.txt, truthful, n, word_count=280, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=3, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Allegro Hotel Chicago', 'LOCATION'), ('San Fran', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('CTA', 'ORGANIZATION'), ('Kimpton', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Allegro Hotel Chicago', 'LOCATION'), ('CTA', 'ORGANIZATION'), ('Kimpton', 'ORGANIZATION'), ('San Fran', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_allegro_15.txt, truthful, n, word_count=137, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=4, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=4, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Westin', 'LOCATION'), ('Hotel Allegro', 'ORGANIZATION'), ('Kimpton', 'ORGANIZATION'), ('Marriott', 'ORGANIZATION'), ('Renaissance', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Kimpton', 'ORGANIZATION'), ('Hotel Allegro', 'ORGANIZATION'), ('Marriott', 'ORGANIZATION'), ('Westin', 'LOCATION'), ('Renaissance', 'ORGANIZATION')}
t_allegro_16.txt, truthful, n, word_count=204, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('evening', 'TIME'), ('$2/minute', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('evening', 'TIME'), ('$2/minute', 'MONEY')}
t_allegro_17.txt, truthful, n, word_count=195, total_entity_count=12, total_unique_entity_count=8, LOCATION=0, PERSON=4, ORGANIZATION=3, MONEY=4, PERCENT=1, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=3, unique_PERCENT=1, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('GM', 'ORGANIZATION'), ('Concierge', 'ORGANIZATION'), ('GM Selman', 'ORGANIZATION'), ('Anthony', 'PERSON'), ('Anthony', 'PERSON'), ('Anthony', 'PERSON'), ('Anthony', 'PERSON'), ('20%', 'PERCENT'), ('$125', 'MONEY'), ('$100', 'MONEY'), ('$100', 'MONEY'), ('$45', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Anthony', 'PERSON'), ('20%', 'PERCENT'), ('GM Selman', 'ORGANIZATION'), ('$125', 'MONEY'), ('$100', 'MONEY'), ('$45', 'MONEY'), ('Concierge', 'ORGANIZATION'), ('GM', 'ORGANIZATION')}
t_allegro_18.txt, truthful, n, word_count=128, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Midway', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Midway', 'LOCATION')}
t_allegro_19.txt, truthful, n, word_count=223, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=2, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('$400', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$400', 'MONEY'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_allegro_2.txt, truthful, n, word_count=245, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=1, PERSON=1, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Kimpton', 'ORGANIZATION'), ('Kimptons', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('Kimpton', 'ORGANIZATION'), ('Kimptons', 'PERSON'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_allegro_20.txt, truthful, n, word_count=188, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Kimpton', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Kimpton', 'ORGANIZATION')}
t_allegro_3.txt, truthful, n, word_count=142, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Kimpton', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Kimpton', 'ORGANIZATION')}
t_allegro_4.txt, truthful, n, word_count=372, total_entity_count=11, total_unique_entity_count=7, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=4, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=3, TIME=4, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=3, occurrences: {('American Express', 'ORGANIZATION'), ('American Express', 'ORGANIZATION'), ('Hotel Allegro', 'ORGANIZATION'), ('American Express', 'ORGANIZATION'), ('night', 'TIME'), ('afternoon', 'TIME'), ('night', 'TIME'), ('morning', 'TIME'), ('Saturday', 'DATE'), ('Saturday', 'DATE'), ('Friday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Saturday', 'DATE'), ('Hotel Allegro', 'ORGANIZATION'), ('afternoon', 'TIME'), ('Friday', 'DATE'), ('night', 'TIME'), ('morning', 'TIME'), ('American Express', 'ORGANIZATION')}
t_allegro_5.txt, truthful, n, word_count=76, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('CTA', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('CTA', 'ORGANIZATION')}
t_allegro_6.txt, truthful, n, word_count=91, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_allegro_7.txt, truthful, n, word_count=174, total_entity_count=6, total_unique_entity_count=6, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=1, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Michigan Avene', 'LOCATION'), ('Sutton Court', 'ORGANIZATION'), ('Sutton Place', 'ORGANIZATION'), ('evening', 'TIME'), ('Sunday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Sunday', 'DATE'), ('Sutton Court', 'ORGANIZATION'), ('Sutton Place', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Michigan Avene', 'LOCATION'), ('evening', 'TIME')}
t_allegro_8.txt, truthful, n, word_count=200, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=4, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Hotel Monaco', 'ORGANIZATION'), ('Monaco', 'ORGANIZATION'), ('Monaco', 'ORGANIZATION'), ('Monaco', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Hotel Monaco', 'ORGANIZATION'), ('Monaco', 'ORGANIZATION')}
t_allegro_9.txt, truthful, n, word_count=220, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('chicago', 'LOCATION'), ('$50.00', 'MONEY'), ('$200', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$50.00', 'MONEY'), ('$200', 'MONEY'), ('chicago', 'LOCATION')}
t_amalfi_1.txt, truthful, n, word_count=236, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Navy', 'ORGANIZATION'), ('$30', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$30', 'MONEY'), ('Navy', 'ORGANIZATION')}
t_amalfi_10.txt, truthful, n, word_count=147, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('morning', 'TIME'), ('$10', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('morning', 'TIME'), ('$10', 'MONEY'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_amalfi_11.txt, truthful, n, word_count=174, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('night', 'TIME'), ('$350', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$350', 'MONEY'), ('night', 'TIME')}
t_amalfi_12.txt, truthful, n, word_count=97, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_amalfi_13.txt, truthful, n, word_count=136, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Amalfi', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_amalfi_14.txt, truthful, n, word_count=198, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_amalfi_15.txt, truthful, n, word_count=214, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=1, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Peninsula', 'LOCATION'), ('Burnham', 'LOCATION'), ('Burnham', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('Peninsula', 'LOCATION'), ('Burnham', 'LOCATION'), ('Burnham', 'PERSON')}
t_amalfi_16.txt, truthful, n, word_count=274, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('night', 'TIME')}, unique_occurrences: {('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('night', 'TIME')}
t_amalfi_17.txt, truthful, n, word_count=89, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_amalfi_18.txt, truthful, n, word_count=174, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_amalfi_19.txt, truthful, n, word_count=170, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=2, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('night', 'TIME'), ('Saturday', 'DATE'), ('two a week later', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Saturday', 'DATE'), ('night', 'TIME'), ('two a week later', 'DATE'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_amalfi_2.txt, truthful, n, word_count=252, total_entity_count=7, total_unique_entity_count=7, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=1, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Travelzoo', 'ORGANIZATION'), ('TripAdvisor', 'ORGANIZATION'), ('Four Points Sheraton', 'ORGANIZATION'), ('$129', 'MONEY'), ('7:30', 'TIME'), ('November', 'DATE')}, unique_occurrences: {('TripAdvisor', 'ORGANIZATION'), ('Travelzoo', 'ORGANIZATION'), ('November', 'DATE'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('7:30', 'TIME'), ('Four Points Sheraton', 'ORGANIZATION'), ('$129', 'MONEY')}
t_amalfi_20.txt, truthful, n, word_count=218, total_entity_count=10, total_unique_entity_count=9, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=6, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=2, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=5, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=0, occurrences: {('South Dakota', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('Diesel Ford Excursion', 'ORGANIZATION'), ('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('GPS', 'ORGANIZATION'), ('Ferrari', 'ORGANIZATION'), ('Ferris Bueller', 'ORGANIZATION'), ('July 2010', 'DATE'), ('July weekend', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Diesel Ford Excursion', 'ORGANIZATION'), ('Ferris Bueller', 'ORGANIZATION'), ('Ferrari', 'ORGANIZATION'), ('July 2010', 'DATE'), ('South Dakota', 'LOCATION'), ('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('July weekend', 'DATE'), ('GPS', 'ORGANIZATION')}
t_amalfi_3.txt, truthful, n, word_count=359, total_entity_count=6, total_unique_entity_count=6, LOCATION=1, PERSON=1, ORGANIZATION=1, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=2, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=2, occurrences: {('Fiji', 'LOCATION'), ('Yelp', 'ORGANIZATION'), ('Harry Caray', 'PERSON'), ('late night', 'TIME'), ('morning', 'TIME'), ('$7', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('late night', 'TIME'), ('Yelp', 'ORGANIZATION'), ('Harry Caray', 'PERSON'), ('Fiji', 'LOCATION'), ('morning', 'TIME'), ('$7', 'MONEY')}
t_amalfi_4.txt, truthful, n, word_count=270, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_amalfi_5.txt, truthful, n, word_count=131, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Tripadvisor', 'ORGANIZATION'), ('Expedia', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Expedia', 'ORGANIZATION'), ('Tripadvisor', 'ORGANIZATION')}
t_amalfi_6.txt, truthful, n, word_count=117, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('Standard Parking', 'ORGANIZATION'), ('$44/day', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('Standard Parking', 'ORGANIZATION'), ('$44/day', 'MONEY')}
t_amalfi_7.txt, truthful, n, word_count=147, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('Twilight Zone', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('Twilight Zone', 'ORGANIZATION')}
t_amalfi_8.txt, truthful, n, word_count=160, total_entity_count=7, total_unique_entity_count=6, LOCATION=4, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=3, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Norway', 'LOCATION'), ('City', 'LOCATION'), ('City', 'LOCATION'), ('Lake', 'LOCATION'), ('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('Swissotel', 'ORGANIZATION'), ('Navy Pier', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('City', 'LOCATION'), ('Navy Pier', 'ORGANIZATION'), ('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('Swissotel', 'ORGANIZATION'), ('Lake', 'LOCATION'), ('Norway', 'LOCATION')}
t_amalfi_9.txt, truthful, n, word_count=182, total_entity_count=10, total_unique_entity_count=7, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=5, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=4, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('Palmer House Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Hotel Sax', 'ORGANIZATION'), ('Sutton Place', 'ORGANIZATION'), ('$200', 'MONEY'), ('$200', 'MONEY'), ('February', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Hotel Sax', 'ORGANIZATION'), ('Sutton Place', 'ORGANIZATION'), ('February', 'DATE'), ('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('$200', 'MONEY'), ('Palmer House Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_ambassador_1.txt, truthful, n, word_count=146, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=4, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Ambassador East', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('El', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('El', 'ORGANIZATION'), ('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('Ambassador East', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_ambassador_10.txt, truthful, n, word_count=201, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_ambassador_11.txt, truthful, n, word_count=116, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_ambassador_12.txt, truthful, n, word_count=125, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('morning', 'TIME')}, unique_occurrences: {('morning', 'TIME')}
t_ambassador_13.txt, truthful, n, word_count=68, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_ambassador_14.txt, truthful, n, word_count=104, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=2, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Gino', 'PERSON'), ('Gino', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('Gino', 'PERSON')}
t_ambassador_15.txt, truthful, n, word_count=111, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_ambassador_16.txt, truthful, n, word_count=239, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('September', 'DATE')}, unique_occurrences: {('September', 'DATE')}
t_ambassador_17.txt, truthful, n, word_count=462, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=2, PERSON=1, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('California', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Ben', 'PERSON'), ('morning', 'TIME')}, unique_occurrences: {('California', 'LOCATION'), ('morning', 'TIME'), ('Ben', 'PERSON'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_ambassador_18.txt, truthful, n, word_count=151, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_ambassador_19.txt, truthful, n, word_count=151, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_ambassador_2.txt, truthful, n, word_count=78, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_ambassador_20.txt, truthful, n, word_count=74, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_ambassador_3.txt, truthful, n, word_count=584, total_entity_count=6, total_unique_entity_count=6, LOCATION=0, PERSON=2, ORGANIZATION=1, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=2, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Ikea', 'ORGANIZATION'), ('Ian Schrager', 'PERSON'), ('Schrager', 'PERSON'), ('morning', 'TIME'), ('$4.00', 'MONEY'), ('$1.00', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Schrager', 'PERSON'), ('Ikea', 'ORGANIZATION'), ('$4.00', 'MONEY'), ('morning', 'TIME'), ('$1.00', 'MONEY'), ('Ian Schrager', 'PERSON')}
t_ambassador_4.txt, truthful, n, word_count=175, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('8 every morning', 'TIME')}, unique_occurrences: {('8 every morning', 'TIME'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_ambassador_5.txt, truthful, n, word_count=63, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_ambassador_6.txt, truthful, n, word_count=118, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_ambassador_7.txt, truthful, n, word_count=278, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('UK &', 'ORGANIZATION'), ('night', 'TIME'), ('$220/night', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('UK &', 'ORGANIZATION'), ('$220/night', 'MONEY'), ('night', 'TIME')}
t_ambassador_8.txt, truthful, n, word_count=252, total_entity_count=9, total_unique_entity_count=9, LOCATION=3, PERSON=1, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=3, TIME=1, unique_LOCATION=3, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=3, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Peninsula', 'LOCATION'), ('Ambassador East', 'LOCATION'), ('Dean Martin Celebrity Suite', 'ORGANIZATION'), ('Marios', 'PERSON'), ('night', 'TIME'), ('Saturday', 'DATE'), ('December', 'DATE'), ('July', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Ambassador East', 'LOCATION'), ('Saturday', 'DATE'), ('December', 'DATE'), ('Peninsula', 'LOCATION'), ('July', 'DATE'), ('night', 'TIME'), ('Marios', 'PERSON'), ('Dean Martin Celebrity Suite', 'ORGANIZATION')}
t_ambassador_9.txt, truthful, n, word_count=126, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_conrad_1.txt, truthful, n, word_count=127, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_conrad_10.txt, truthful, n, word_count=132, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_conrad_11.txt, truthful, n, word_count=210, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=2, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Peninsula', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Peninsula', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_conrad_12.txt, truthful, n, word_count=239, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Conrad Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Meridian Hotel', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Meridian Hotel', 'ORGANIZATION'), ('Conrad Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_conrad_13.txt, truthful, n, word_count=164, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('$725/night', 'MONEY'), ('$350/night', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$350/night', 'MONEY'), ('$725/night', 'MONEY')}
t_conrad_14.txt, truthful, n, word_count=154, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_conrad_15.txt, truthful, n, word_count=120, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Olympia', 'LOCATION'), ('Seattle', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Seattle', 'LOCATION'), ('Olympia', 'LOCATION')}
t_conrad_16.txt, truthful, n, word_count=256, total_entity_count=7, total_unique_entity_count=5, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Peninsula', 'LOCATION'), ('Peninsula', 'LOCATION'), ('Peninsula', 'LOCATION'), ('Meridian', 'ORGANIZATION'), ('Conrad', 'ORGANIZATION'), ('Terrace', 'ORGANIZATION'), ('$20', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$20', 'MONEY'), ('Terrace', 'ORGANIZATION'), ('Peninsula', 'LOCATION'), ('Meridian', 'ORGANIZATION'), ('Conrad', 'ORGANIZATION')}
t_conrad_17.txt, truthful, n, word_count=151, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('NYE', 'ORGANIZATION'), ('Marriott', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Marriott', 'ORGANIZATION'), ('NYE', 'ORGANIZATION')}
t_conrad_18.txt, truthful, n, word_count=273, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('second night', 'DATE')}, unique_occurrences: {('second night', 'DATE')}
t_conrad_19.txt, truthful, n, word_count=377, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=3, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=3, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('$25', 'MONEY'), ('$33', 'MONEY'), ('$10', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$33', 'MONEY'), ('$25', 'MONEY'), ('$10', 'MONEY')}
t_conrad_2.txt, truthful, n, word_count=219, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Meridian Hotel', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Meridian Hotel', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_conrad_20.txt, truthful, n, word_count=123, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Conrad', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Conrad', 'ORGANIZATION')}
t_conrad_3.txt, truthful, n, word_count=85, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Conrad Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Conrad Chicago', 'LOCATION')}
t_conrad_4.txt, truthful, n, word_count=197, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Conrad', 'LOCATION'), ('$100', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$100', 'MONEY'), ('Conrad', 'LOCATION')}
t_conrad_5.txt, truthful, n, word_count=100, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_conrad_6.txt, truthful, n, word_count=193, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Dublin', 'LOCATION'), ('Ireland', 'LOCATION'), ('HongKong', 'ORGANIZATION'), ('Heart of Chicago Disappointments', 'ORGANIZATION'), ('$60', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Heart of Chicago Disappointments', 'ORGANIZATION'), ('Dublin', 'LOCATION'), ('Ireland', 'LOCATION'), ('HongKong', 'ORGANIZATION'), ('$60', 'MONEY')}
t_conrad_7.txt, truthful, n, word_count=157, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_conrad_8.txt, truthful, n, word_count=428, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Conrad restaurant', 'ORGANIZATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('$400', 'MONEY'), ('$40', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$40', 'MONEY'), ('Conrad restaurant', 'ORGANIZATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('$400', 'MONEY'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_conrad_9.txt, truthful, n, word_count=226, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_fairmont_1.txt, truthful, n, word_count=157, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Aon', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Aon', 'ORGANIZATION')}
t_fairmont_10.txt, truthful, n, word_count=114, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_fairmont_11.txt, truthful, n, word_count=282, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=2, PERCENT=1, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=1, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('20%', 'PERCENT'), ('$10', 'MONEY'), ('$51', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('20%', 'PERCENT'), ('$51', 'MONEY'), ('$10', 'MONEY'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_fairmont_12.txt, truthful, n, word_count=221, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_fairmont_13.txt, truthful, n, word_count=302, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('September', 'DATE')}, unique_occurrences: {('September', 'DATE')}
t_fairmont_14.txt, truthful, n, word_count=85, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_fairmont_15.txt, truthful, n, word_count=254, total_entity_count=8, total_unique_entity_count=6, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=6, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=5, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('$54', 'MONEY'), ('$30', 'MONEY'), ('$35', 'MONEY'), ('$54', 'MONEY'), ('$16', 'MONEY'), ('$25', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$54', 'MONEY'), ('$25', 'MONEY'), ('$16', 'MONEY'), ('$35', 'MONEY'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('$30', 'MONEY')}
t_fairmont_16.txt, truthful, n, word_count=173, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_fairmont_17.txt, truthful, n, word_count=85, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Saturday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Saturday', 'DATE')}
t_fairmont_18.txt, truthful, n, word_count=136, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('late one night', 'TIME')}, unique_occurrences: {('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('late one night', 'TIME')}
t_fairmont_19.txt, truthful, n, word_count=276, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('$20', 'MONEY'), ('$80', 'MONEY'), ('August', 'DATE')}, unique_occurrences: {('August', 'DATE'), ('$20', 'MONEY'), ('$80', 'MONEY'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_fairmont_2.txt, truthful, n, word_count=237, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('this hotel 14 years ago', 'DATE')}, unique_occurrences: {('this hotel 14 years ago', 'DATE'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_fairmont_20.txt, truthful, n, word_count=82, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_fairmont_3.txt, truthful, n, word_count=165, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('$15/day', 'MONEY'), ('$250/night', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$15/day', 'MONEY'), ('$250/night', 'MONEY')}
t_fairmont_4.txt, truthful, n, word_count=90, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_fairmont_5.txt, truthful, n, word_count=108, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_fairmont_6.txt, truthful, n, word_count=246, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=1, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('June Cleaver', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('June Cleaver', 'PERSON'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_fairmont_7.txt, truthful, n, word_count=326, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=4, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Millennium Park', 'LOCATION'), ('Navy', 'ORGANIZATION'), ('Swissotel', 'ORGANIZATION'), ('Swissotel', 'ORGANIZATION'), ('$58/night', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Swissotel', 'ORGANIZATION'), ('$58/night', 'MONEY'), ('Navy', 'ORGANIZATION'), ('Millennium Park', 'LOCATION')}
t_fairmont_8.txt, truthful, n, word_count=93, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_fairmont_9.txt, truthful, n, word_count=49, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hardrock_1.txt, truthful, n, word_count=112, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Good LOCATION Views Decor Room Service', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Good LOCATION Views Decor Room Service', 'ORGANIZATION')}
t_hardrock_10.txt, truthful, n, word_count=149, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=0, PERSON=1, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Hard Rock Hotel on Wacker Drive', 'ORGANIZATION'), ('Patrick', 'PERSON'), ('next day', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Hard Rock Hotel on Wacker Drive', 'ORGANIZATION'), ('next day', 'DATE'), ('Patrick', 'PERSON')}
t_hardrock_11.txt, truthful, n, word_count=144, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hardrock_12.txt, truthful, n, word_count=244, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Hotel', 'ORGANIZATION'), ('United Way', 'ORGANIZATION'), ('February 2010', 'DATE')}, unique_occurrences: {('February 2010', 'DATE'), ('United Way', 'ORGANIZATION'), ('Hotel', 'ORGANIZATION')}
t_hardrock_13.txt, truthful, n, word_count=107, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('Aveda', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('Aveda', 'ORGANIZATION')}
t_hardrock_14.txt, truthful, n, word_count=99, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('$300', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$300', 'MONEY')}
t_hardrock_15.txt, truthful, n, word_count=111, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hardrock_16.txt, truthful, n, word_count=170, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('$69', 'MONEY'), ('$50', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$69', 'MONEY'), ('$50', 'MONEY')}
t_hardrock_17.txt, truthful, n, word_count=105, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hardrock_18.txt, truthful, n, word_count=265, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=1, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Steven Tyler', 'PERSON'), ('$7.81', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$7.81', 'MONEY'), ('Steven Tyler', 'PERSON'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hardrock_19.txt, truthful, n, word_count=225, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('$68', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$68', 'MONEY'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hardrock_2.txt, truthful, n, word_count=203, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=3, PERCENT=1, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=3, unique_PERCENT=1, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('19%', 'PERCENT'), ('$400', 'MONEY'), ('$3', 'MONEY'), ('$40', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$40', 'MONEY'), ('$3', 'MONEY'), ('19%', 'PERCENT'), ('$400', 'MONEY')}
t_hardrock_20.txt, truthful, n, word_count=181, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Omni Hotel', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Omni Hotel', 'ORGANIZATION'), ('Michigan', 'LOCATION')}
t_hardrock_3.txt, truthful, n, word_count=309, total_entity_count=8, total_unique_entity_count=7, LOCATION=4, PERSON=1, ORGANIZATION=3, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=3, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('CeCe Deville', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Wisconsin', 'LOCATION'), ('HO HI HO', 'ORGANIZATION'), ('Carbon & Carbide Building', 'ORGANIZATION'), ('Palmer House Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Bob Marley', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('HO HI HO', 'ORGANIZATION'), ('CeCe Deville', 'LOCATION'), ('Palmer House Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Bob Marley', 'PERSON'), ('Wisconsin', 'LOCATION'), ('Carbon & Carbide Building', 'ORGANIZATION')}
t_hardrock_4.txt, truthful, n, word_count=349, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=2, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Hardrock Chicago', 'LOCATION'), ('midnight', 'TIME'), ('midnight', 'TIME')}, unique_occurrences: {('Hardrock Chicago', 'LOCATION'), ('midnight', 'TIME')}
t_hardrock_5.txt, truthful, n, word_count=312, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hardrock_6.txt, truthful, n, word_count=394, total_entity_count=9, total_unique_entity_count=6, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=4, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Orlando', 'LOCATION'), ('Pina Colada', 'LOCATION'), ('Orlando', 'LOCATION'), ('HRH', 'ORGANIZATION'), ('HRH', 'ORGANIZATION'), ('Navy', 'ORGANIZATION'), ('HRH', 'ORGANIZATION'), ('$38/day', 'MONEY'), ('Labor Day weekend', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Pina Colada', 'LOCATION'), ('Navy', 'ORGANIZATION'), ('Orlando', 'LOCATION'), ('Labor Day weekend', 'DATE'), ('$38/day', 'MONEY'), ('HRH', 'ORGANIZATION')}
t_hardrock_7.txt, truthful, n, word_count=153, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=3, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=0, occurrences: {('June', 'DATE'), ('January', 'DATE'), ('January', 'DATE')}, unique_occurrences: {('January', 'DATE'), ('June', 'DATE')}
t_hardrock_8.txt, truthful, n, word_count=131, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=0, PERSON=1, ORGANIZATION=0, MONEY=3, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=3, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Marilyn Manson', 'PERSON'), ('$110', 'MONEY'), ('$180', 'MONEY'), ('$11', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$180', 'MONEY'), ('$11', 'MONEY'), ('Marilyn Manson', 'PERSON'), ('$110', 'MONEY')}
t_hardrock_9.txt, truthful, n, word_count=173, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=1, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Christopher', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('Christopher', 'PERSON')}
t_hilton_1.txt, truthful, n, word_count=85, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Gucci', 'ORGANIZATION'), ('$200', 'MONEY'), ('$25', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Gucci', 'ORGANIZATION'), ('$25', 'MONEY'), ('$200', 'MONEY'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hilton_10.txt, truthful, n, word_count=161, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('$15', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$15', 'MONEY'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hilton_11.txt, truthful, n, word_count=226, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('A.M', 'ORGANIZATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('A.M', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hilton_12.txt, truthful, n, word_count=207, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('$249', 'MONEY'), ('$79', 'MONEY'), ('2010', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('$79', 'MONEY'), ('2010', 'DATE'), ('$249', 'MONEY')}
t_hilton_13.txt, truthful, n, word_count=120, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=2, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=0, occurrences: {('1760', 'DATE'), ('1901', 'DATE')}, unique_occurrences: {('1901', 'DATE'), ('1760', 'DATE')}
t_hilton_14.txt, truthful, n, word_count=105, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Marriott', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Marriott', 'ORGANIZATION')}
t_hilton_15.txt, truthful, n, word_count=397, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=4, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Marriott', 'ORGANIZATION'), ('$13', 'MONEY'), ('$13', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$13', 'MONEY'), ('Chicago Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Marriott', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hilton_16.txt, truthful, n, word_count=135, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('$400', 'MONEY'), ('October 6, 2012', 'DATE')}, unique_occurrences: {('October 6, 2012', 'DATE'), ('$400', 'MONEY')}
t_hilton_17.txt, truthful, n, word_count=222, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=1, occurrences: {('Hilton Chicago', 'ORGANIZATION'), ('Hilton Athletic', 'ORGANIZATION'), ('9 p.m', 'TIME'), ('last week', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Hilton Athletic', 'ORGANIZATION'), ('Hilton Chicago', 'ORGANIZATION'), ('last week', 'DATE'), ('9 p.m', 'TIME')}
t_hilton_18.txt, truthful, n, word_count=159, total_entity_count=6, total_unique_entity_count=6, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=4, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=4, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Hilton Chicago', 'ORGANIZATION'), ('night', 'TIME'), ('$21', 'MONEY'), ('$25', 'MONEY'), ('$7.50', 'MONEY'), ('$249', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Hilton Chicago', 'ORGANIZATION'), ('$25', 'MONEY'), ('$21', 'MONEY'), ('$7.50', 'MONEY'), ('$249', 'MONEY'), ('night', 'TIME')}
t_hilton_19.txt, truthful, n, word_count=163, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Ohio', 'LOCATION'), ('Grant Park', 'LOCATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('$6.00', 'MONEY'), ('$28', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$6.00', 'MONEY'), ('$28', 'MONEY'), ('Grant Park', 'LOCATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Ohio', 'LOCATION')}
t_hilton_2.txt, truthful, n, word_count=395, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=3, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Hilton Chicago', 'ORGANIZATION'), ('Hilton Chicago', 'ORGANIZATION'), ('Chicago Hilton', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Hilton Chicago', 'ORGANIZATION'), ('Chicago Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hilton_20.txt, truthful, n, word_count=188, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=1, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_hilton_3.txt, truthful, n, word_count=58, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hilton_4.txt, truthful, n, word_count=154, total_entity_count=15, total_unique_entity_count=7, LOCATION=6, PERSON=1, ORGANIZATION=8, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=3, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Hawaii', 'LOCATION'), ('Budapest', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Doubletree Guest Suites', 'ORGANIZATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Chicago Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Drake', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('Hawaii', 'LOCATION'), ('Doubletree Guest Suites', 'ORGANIZATION'), ('Drake', 'PERSON'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Budapest', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago Hilton', 'ORGANIZATION')}
t_hilton_5.txt, truthful, n, word_count=178, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Tripadvisor', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Tripadvisor', 'ORGANIZATION')}
t_hilton_6.txt, truthful, n, word_count=131, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hilton_7.txt, truthful, n, word_count=62, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hilton_8.txt, truthful, n, word_count=186, total_entity_count=6, total_unique_entity_count=6, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=2, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=0, occurrences: {('Hilton & Towers', 'ORGANIZATION'), ('Conrad', 'ORGANIZATION'), ('$19.99', 'MONEY'), ('$89/night', 'MONEY'), ('1992', 'DATE'), ('2009', 'DATE')}, unique_occurrences: {('2009', 'DATE'), ('1992', 'DATE'), ('$19.99', 'MONEY'), ('Conrad', 'ORGANIZATION'), ('Hilton & Towers', 'ORGANIZATION'), ('$89/night', 'MONEY')}
t_hilton_9.txt, truthful, n, word_count=129, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan', 'LOCATION'), ('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Faulty Towers', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Faulty Towers', 'ORGANIZATION'), ('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Michigan', 'LOCATION')}
t_homewood_1.txt, truthful, n, word_count=201, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Magnificent Mile', 'ORGANIZATION'), ('Great Restaurants & Night Life', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Magnificent Mile', 'ORGANIZATION'), ('Great Restaurants & Night Life', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_homewood_10.txt, truthful, n, word_count=66, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_homewood_11.txt, truthful, n, word_count=123, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_homewood_12.txt, truthful, n, word_count=113, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_homewood_13.txt, truthful, n, word_count=275, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('December', 'DATE')}, unique_occurrences: {('December', 'DATE'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_homewood_14.txt, truthful, n, word_count=75, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Canada', 'LOCATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('USA', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Canada', 'LOCATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('USA', 'ORGANIZATION')}
t_homewood_15.txt, truthful, n, word_count=85, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_homewood_16.txt, truthful, n, word_count=100, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_homewood_17.txt, truthful, n, word_count=148, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('ten dollars', 'MONEY'), ('December 2012', 'DATE')}, unique_occurrences: {('ten dollars', 'MONEY'), ('December 2012', 'DATE')}
t_homewood_18.txt, truthful, n, word_count=426, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=4, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=2, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=0, occurrences: {('Downtown Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Tuesday', 'DATE'), ('Saturday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Tuesday', 'DATE'), ('Saturday', 'DATE'), ('Downtown Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_homewood_19.txt, truthful, n, word_count=649, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Hilton Corporate Customer Service', 'ORGANIZATION'), ('$159', 'MONEY'), ('$300', 'MONEY'), ('July', 'DATE')}, unique_occurrences: {('$300', 'MONEY'), ('$159', 'MONEY'), ('Hilton Corporate Customer Service', 'ORGANIZATION'), ('July', 'DATE'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_homewood_2.txt, truthful, n, word_count=241, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('GM', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('GM', 'ORGANIZATION')}
t_homewood_20.txt, truthful, n, word_count=143, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=1, occurrences: {('3 p.m.', 'TIME'), ('December 6th, 2010', 'DATE')}, unique_occurrences: {('3 p.m.', 'TIME'), ('December 6th, 2010', 'DATE')}
t_homewood_3.txt, truthful, n, word_count=83, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Homewood', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Homewood', 'ORGANIZATION')}
t_homewood_4.txt, truthful, n, word_count=329, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Magnificent Mile Christmas Lights Parade', 'ORGANIZATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Marriott', 'ORGANIZATION'), ('late night', 'TIME')}, unique_occurrences: {('late night', 'TIME'), ('Magnificent Mile Christmas Lights Parade', 'ORGANIZATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Marriott', 'ORGANIZATION')}
t_homewood_5.txt, truthful, n, word_count=136, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=0, PERSON=1, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('Embassy', 'ORGANIZATION'), ('Lisa', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('Lisa', 'PERSON'), ('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('Embassy', 'ORGANIZATION')}
t_homewood_6.txt, truthful, n, word_count=246, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=1, PERSON=1, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Golden Corral', 'ORGANIZATION'), ('James', 'PERSON'), ('1 night', 'TIME')}, unique_occurrences: {('1 night', 'TIME'), ('Golden Corral', 'ORGANIZATION'), ('James', 'PERSON'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_homewood_7.txt, truthful, n, word_count=165, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('5 night', 'TIME')}, unique_occurrences: {('5 night', 'TIME')}
t_homewood_8.txt, truthful, n, word_count=58, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_homewood_9.txt, truthful, n, word_count=271, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_hyatt_1.txt, truthful, n, word_count=84, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hyatt_10.txt, truthful, n, word_count=223, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_hyatt_11.txt, truthful, n, word_count=244, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=1, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Rocco', 'PERSON'), ('$13.00', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Rocco', 'PERSON'), ('$13.00', 'MONEY')}
t_hyatt_12.txt, truthful, n, word_count=179, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=4, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=4, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('$58', 'MONEY'), ('$3', 'MONEY'), ('$1', 'MONEY'), ('$2', 'MONEY'), ('20', 'DATE')}, unique_occurrences: {('$1', 'MONEY'), ('$3', 'MONEY'), ('20', 'DATE'), ('$58', 'MONEY'), ('$2', 'MONEY')}
t_hyatt_13.txt, truthful, n, word_count=153, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=3, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=3, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('NBC', 'ORGANIZATION'), ('$5', 'MONEY'), ('$15', 'MONEY'), ('$16', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$5', 'MONEY'), ('NBC', 'ORGANIZATION'), ('$15', 'MONEY'), ('$16', 'MONEY')}
t_hyatt_14.txt, truthful, n, word_count=159, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('forty dollars', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('forty dollars', 'MONEY')}
t_hyatt_15.txt, truthful, n, word_count=174, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=2, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago Hyatt Regency', 'ORGANIZATION'), ('Robert', 'PERSON'), ('Robert', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('Robert', 'PERSON'), ('Chicago Hyatt Regency', 'ORGANIZATION')}
t_hyatt_16.txt, truthful, n, word_count=130, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hyatt_17.txt, truthful, n, word_count=165, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hyatt_18.txt, truthful, n, word_count=529, total_entity_count=8, total_unique_entity_count=7, LOCATION=3, PERSON=1, ORGANIZATION=2, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=3, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Millennium Park', 'LOCATION'), ('Navy Pier', 'ORGANIZATION'), ('Holiday Inn Express', 'ORGANIZATION'), ('Randolph', 'PERSON'), ('$25', 'MONEY'), ('$25', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Michigan', 'LOCATION'), ('Millennium Park', 'LOCATION'), ('$25', 'MONEY'), ('Navy Pier', 'ORGANIZATION'), ('Randolph', 'PERSON'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Holiday Inn Express', 'ORGANIZATION')}
t_hyatt_19.txt, truthful, n, word_count=113, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hyatt_2.txt, truthful, n, word_count=337, total_entity_count=6, total_unique_entity_count=6, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=2, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=0, occurrences: {('San Diego', 'LOCATION'), ('Marina', 'LOCATION'), ('Hyatt on Wacker Dr.', 'ORGANIZATION'), ('$20.00', 'MONEY'), ('March 27, 2012', 'DATE'), ('spring', 'DATE')}, unique_occurrences: {('spring', 'DATE'), ('$20.00', 'MONEY'), ('San Diego', 'LOCATION'), ('March 27, 2012', 'DATE'), ('Marina', 'LOCATION'), ('Hyatt on Wacker Dr.', 'ORGANIZATION')}
t_hyatt_20.txt, truthful, n, word_count=498, total_entity_count=19, total_unique_entity_count=17, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=11, PERCENT=0, DATE=5, TIME=2, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=10, unique_PERCENT=0, unique_DATE=4, unique_TIME=2, occurrences: {('Hyatt Regency Chicago', 'ORGANIZATION'), ('$69/per night', 'MONEY'), ('$104', 'MONEY'), ('$41', 'MONEY'), ('$38', 'MONEY'), ('$240.43', 'MONEY'), ('$56.65', 'MONEY'), ('$289.03', 'MONEY'), ('$103.63', 'MONEY'), ('$100', 'MONEY'), ('$100', 'MONEY'), ('$300', 'MONEY'), ('evening', 'TIME'), ('morning', 'TIME'), ('Saturday', 'DATE'), ('Monday', 'DATE'), ('Wednesday', 'DATE'), ('Friday', 'DATE'), ('Wednesday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('$56.65', 'MONEY'), ('Wednesday', 'DATE'), ('Saturday', 'DATE'), ('$289.03', 'MONEY'), ('$104', 'MONEY'), ('evening', 'TIME'), ('$100', 'MONEY'), ('Hyatt Regency Chicago', 'ORGANIZATION'), ('$300', 'MONEY'), ('$240.43', 'MONEY'), ('Monday', 'DATE'), ('Friday', 'DATE'), ('$69/per night', 'MONEY'), ('$41', 'MONEY'), ('$38', 'MONEY'), ('morning', 'TIME'), ('$103.63', 'MONEY')}
t_hyatt_3.txt, truthful, n, word_count=245, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hyatt_4.txt, truthful, n, word_count=147, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Michigan Ave. Almost', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('midnight', 'TIME')}, unique_occurrences: {('Michigan Ave. Almost', 'LOCATION'), ('midnight', 'TIME'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hyatt_5.txt, truthful, n, word_count=133, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hyatt_6.txt, truthful, n, word_count=264, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('afternoon', 'TIME'), ('$1500', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$1500', 'MONEY'), ('afternoon', 'TIME')}
t_hyatt_7.txt, truthful, n, word_count=86, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hyatt_8.txt, truthful, n, word_count=126, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('saturday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('saturday', 'DATE')}
t_hyatt_9.txt, truthful, n, word_count=71, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_intercontinental_1.txt, truthful, n, word_count=86, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=3, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=3, unique_TIME=1, occurrences: {('night', 'TIME'), ('September 28', 'DATE'), ('September 30th', 'DATE'), ('Sunday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Sunday', 'DATE'), ('September 28', 'DATE'), ('September 30th', 'DATE'), ('night', 'TIME')}
t_intercontinental_10.txt, truthful, n, word_count=87, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('USA Today', 'ORGANIZATION'), ('Intercontinental', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('USA Today', 'ORGANIZATION'), ('Intercontinental', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_intercontinental_11.txt, truthful, n, word_count=85, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_intercontinental_12.txt, truthful, n, word_count=76, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_intercontinental_13.txt, truthful, n, word_count=85, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Minneapolis', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('$15', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$15', 'MONEY'), ('Minneapolis', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION')}
t_intercontinental_14.txt, truthful, n, word_count=117, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('Nordstrom', 'ORGANIZATION'), ('Intercontinental Ambassadors', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('Intercontinental Ambassadors', 'ORGANIZATION'), ('Nordstrom', 'ORGANIZATION')}
t_intercontinental_15.txt, truthful, n, word_count=351, total_entity_count=10, total_unique_entity_count=8, LOCATION=4, PERSON=1, ORGANIZATION=3, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=2, TIME=0, unique_LOCATION=4, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Drake', 'LOCATION'), ('Peninsula', 'LOCATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Starbucks', 'ORGANIZATION'), ('Michael Jordan', 'PERSON'), ('Sunday', 'DATE'), ('Sunday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Sunday', 'DATE'), ('Starbucks', 'ORGANIZATION'), ('Drake', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Michael Jordan', 'PERSON'), ('Peninsula', 'LOCATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_intercontinental_16.txt, truthful, n, word_count=322, total_entity_count=9, total_unique_entity_count=6, LOCATION=1, PERSON=3, ORGANIZATION=4, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=2, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Ambassador Club', 'ORGANIZATION'), ('Ambassador Club', 'ORGANIZATION'), ('Ambassador Club', 'ORGANIZATION'), ('Monaco', 'ORGANIZATION'), ('Mark Hopkins', 'PERSON'), ('Mark Hopkins', 'PERSON'), ('James', 'PERSON'), ("'29", 'DATE')}, unique_occurrences: {("'29", 'DATE'), ('Ambassador Club', 'ORGANIZATION'), ('James', 'PERSON'), ('Mark Hopkins', 'PERSON'), ('Monaco', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_intercontinental_17.txt, truthful, n, word_count=86, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Intercontinental Hotel', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Intercontinental Hotel', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_intercontinental_18.txt, truthful, n, word_count=138, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=3, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('North Carolina', 'LOCATION'), ('Northern California', 'LOCATION'), ('$16', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('North Carolina', 'LOCATION'), ('$16', 'MONEY'), ('Northern California', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_intercontinental_19.txt, truthful, n, word_count=172, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('$20', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$20', 'MONEY')}
t_intercontinental_2.txt, truthful, n, word_count=126, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('New York', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('New York', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_intercontinental_20.txt, truthful, n, word_count=219, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=3, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=3, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('$2,127.00', 'MONEY'), ('$709', 'MONEY'), ('$450', 'MONEY'), ('Mon.', 'DATE')}, unique_occurrences: {('$450', 'MONEY'), ('Mon.', 'DATE'), ('$2,127.00', 'MONEY'), ('$709', 'MONEY')}
t_intercontinental_3.txt, truthful, n, word_count=96, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_intercontinental_4.txt, truthful, n, word_count=253, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Orchestra Hall', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Orchestra Hall', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_intercontinental_5.txt, truthful, n, word_count=132, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_intercontinental_6.txt, truthful, n, word_count=121, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('Conrad', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('Conrad', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_intercontinental_7.txt, truthful, n, word_count=181, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('April 22-24', 'DATE')}, unique_occurrences: {('April 22-24', 'DATE'), ('Chicago', 'LOCATION')}
