t_affinia_1.txt, truthful, p, word_count=116, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Millennium Park', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Millennium Park', 'LOCATION')}
t_affinia_10.txt, truthful, p, word_count=213, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Affinia Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Magnificient Mile', 'ORGANIZATION'), ('two night', 'TIME')}, unique_occurrences: {('Affinia Chicago', 'LOCATION'), ('two night', 'TIME'), ('Magnificient Mile', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_affinia_11.txt, truthful, p, word_count=109, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Neiman Marcus', 'ORGANIZATION'), ('John Hancock', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Neiman Marcus', 'ORGANIZATION'), ('John Hancock', 'ORGANIZATION')}
t_affinia_12.txt, truthful, p, word_count=132, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Manhattan', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Manhattan', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_affinia_13.txt, truthful, p, word_count=53, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Travelzoo', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Travelzoo', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_affinia_14.txt, truthful, p, word_count=133, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('last morning', 'TIME'), ('$9.99', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$9.99', 'MONEY'), ('last morning', 'TIME')}
t_affinia_15.txt, truthful, p, word_count=161, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Affinia Hotel', 'ORGANIZATION'), ('Tuesday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Affinia Hotel', 'ORGANIZATION'), ('Tuesday', 'DATE'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_affinia_16.txt, truthful, p, word_count=86, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_affinia_17.txt, truthful, p, word_count=57, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago Loop', 'LOCATION'), ('$50', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Chicago Loop', 'LOCATION'), ('$50', 'MONEY')}
t_affinia_18.txt, truthful, p, word_count=82, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Michigan', 'LOCATION')}
t_affinia_19.txt, truthful, p, word_count=72, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_affinia_2.txt, truthful, p, word_count=58, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=0, PERSON=1, ORGANIZATION=3, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Navy', 'ORGANIZATION'), ('Marshall Field', 'ORGANIZATION'), ('Michigan Avenue & John Hancock', 'ORGANIZATION'), ('Fitzpatrick', 'PERSON'), ('June 2004', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Fitzpatrick', 'PERSON'), ('Michigan Avenue & John Hancock', 'ORGANIZATION'), ('Marshall Field', 'ORGANIZATION'), ('Navy', 'ORGANIZATION'), ('June 2004', 'DATE')}
t_affinia_20.txt, truthful, p, word_count=101, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('N Michigan', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('N Michigan', 'LOCATION')}
t_affinia_3.txt, truthful, p, word_count=39, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('John Hancock Tower', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('John Hancock Tower', 'ORGANIZATION')}
t_affinia_4.txt, truthful, p, word_count=89, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=2, PERSON=2, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=2, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Affinia', 'LOCATION'), ('Christopher', 'PERSON'), ('John Hancok', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('John Hancok', 'PERSON'), ('Christopher', 'PERSON'), ('Affinia', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_affinia_5.txt, truthful, p, word_count=89, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=2, LOCATION=5, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Affina', 'LOCATION'), ('Affina', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Affina', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Affina', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_affinia_6.txt, truthful, p, word_count=164, total_entity_count=6, total_unique_entity_count=5, LOCATION=2, PERSON=3, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=2, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Victor', 'PERSON'), ('Christopher', 'PERSON'), ('Victor', 'PERSON'), ('$48/night', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('$48/night', 'MONEY'), ('Victor', 'PERSON'), ('Christopher', 'PERSON'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_affinia_7.txt, truthful, p, word_count=63, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_affinia_8.txt, truthful, p, word_count=83, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=1, PERSON=2, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=2, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Golden Mile', 'LOCATION'), ('Guinness', 'ORGANIZATION'), ('Stella', 'PERSON'), ('Joey', 'PERSON'), ('March', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Golden Mile', 'LOCATION'), ('Joey', 'PERSON'), ('Guinness', 'ORGANIZATION'), ('March', 'DATE'), ('Stella', 'PERSON')}
t_affinia_9.txt, truthful, p, word_count=107, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago Affinia Dec', 'ORGANIZATION'), ('10 thru Dec 12', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Chicago Affinia Dec', 'ORGANIZATION'), ('10 thru Dec 12', 'DATE')}
t_allegro_1.txt, truthful, p, word_count=98, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('River North', 'ORGANIZATION'), ('August 2004', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('River North', 'ORGANIZATION'), ('August 2004', 'DATE')}
t_allegro_10.txt, truthful, p, word_count=62, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_allegro_11.txt, truthful, p, word_count=195, total_entity_count=6, total_unique_entity_count=6, LOCATION=2, PERSON=1, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('London', 'LOCATION'), ('Kimpton', 'ORGANIZATION'), ('LaSalle', 'ORGANIZATION'), ('Kimptons', 'PERSON'), ('1968', 'DATE')}, unique_occurrences: {('1968', 'DATE'), ('Kimptons', 'PERSON'), ('LaSalle', 'ORGANIZATION'), ('London', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Kimpton', 'ORGANIZATION')}
t_allegro_12.txt, truthful, p, word_count=173, total_entity_count=7, total_unique_entity_count=6, LOCATION=2, PERSON=1, ORGANIZATION=3, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Second City', 'LOCATION'), ('City Hall', 'LOCATION'), ('Kimpton', 'ORGANIZATION'), ('Hotel Allegro', 'ORGANIZATION'), ('Hotel Allegro', 'ORGANIZATION'), ('Mark Kraemer', 'PERSON'), ('20 dollars', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Second City', 'LOCATION'), ('20 dollars', 'MONEY'), ('Hotel Allegro', 'ORGANIZATION'), ('City Hall', 'LOCATION'), ('Kimpton', 'ORGANIZATION'), ('Mark Kraemer', 'PERSON')}
t_allegro_13.txt, truthful, p, word_count=140, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Navy Pier', 'ORGANIZATION'), ('Dunkin Donuts', 'ORGANIZATION'), ('July', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Dunkin Donuts', 'ORGANIZATION'), ('July', 'DATE'), ('Navy Pier', 'ORGANIZATION')}
t_allegro_14.txt, truthful, p, word_count=63, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Kimpton', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Kimpton', 'ORGANIZATION')}
t_allegro_15.txt, truthful, p, word_count=96, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=1, PERSON=1, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Hotel Allegro', 'ORGANIZATION'), ('Kimpton', 'ORGANIZATION'), ('Mr. Bubbles', 'PERSON'), ('March, 2006', 'DATE')}, unique_occurrences: {('March, 2006', 'DATE'), ('Kimpton', 'ORGANIZATION'), ('Mr. Bubbles', 'PERSON'), ('Hotel Allegro', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_allegro_16.txt, truthful, p, word_count=145, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=4, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('The Loop', 'LOCATION'), ('DC', 'ORGANIZATION'), ('Kimpton', 'ORGANIZATION'), ('Kimpton', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Kimpton', 'ORGANIZATION'), ('DC', 'ORGANIZATION'), ('The Loop', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_allegro_17.txt, truthful, p, word_count=111, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_allegro_18.txt, truthful, p, word_count=66, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_allegro_19.txt, truthful, p, word_count=62, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Union Station', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Union Station', 'ORGANIZATION')}
t_allegro_2.txt, truthful, p, word_count=82, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('May 2008', 'DATE')}, unique_occurrences: {('May 2008', 'DATE')}
t_allegro_20.txt, truthful, p, word_count=147, total_entity_count=6, total_unique_entity_count=6, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=4, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=4, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Priceline.com', 'ORGANIZATION'), ('Orange Line', 'ORGANIZATION'), ('$75', 'MONEY'), ('$2', 'MONEY'), ('$5', 'MONEY'), ('$6', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$6', 'MONEY'), ('$2', 'MONEY'), ('$5', 'MONEY'), ('Priceline.com', 'ORGANIZATION'), ('Orange Line', 'ORGANIZATION'), ('$75', 'MONEY')}
t_allegro_3.txt, truthful, p, word_count=112, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_allegro_4.txt, truthful, p, word_count=174, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Hotel Allegro', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Hotel Allegro', 'ORGANIZATION')}
t_allegro_5.txt, truthful, p, word_count=120, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Kimpton', 'ORGANIZATION'), ('Aveda', 'ORGANIZATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Kimpton', 'ORGANIZATION'), ('Aveda', 'ORGANIZATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION')}
t_allegro_6.txt, truthful, p, word_count=102, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Hotel Allegro', 'ORGANIZATION'), ('$130/night', 'MONEY'), ('Memorial Day weekend', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Memorial Day weekend', 'DATE'), ('Hotel Allegro', 'ORGANIZATION'), ('$130/night', 'MONEY')}
t_allegro_7.txt, truthful, p, word_count=37, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_allegro_8.txt, truthful, p, word_count=155, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Kimpton Group', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Kimpton Group', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_allegro_9.txt, truthful, p, word_count=119, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Washington', 'LOCATION'), ('Chicago Tribune', 'ORGANIZATION'), ('Corner Bakery', 'ORGANIZATION'), ('Picasso', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Picasso', 'ORGANIZATION'), ('Chicago Tribune', 'ORGANIZATION'), ('Corner Bakery', 'ORGANIZATION'), ('Washington', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_amalfi_1.txt, truthful, p, word_count=149, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('River North', 'LOCATION'), ('Mag Mile', 'LOCATION'), ('corner of State & Kinzie', 'ORGANIZATION'), ("House of Blues & Harry Caray's", 'ORGANIZATION'), ('Clark Street', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Mag Mile', 'LOCATION'), ('corner of State & Kinzie', 'ORGANIZATION'), ('Clark Street', 'ORGANIZATION'), ('River North', 'LOCATION'), ("House of Blues & Harry Caray's", 'ORGANIZATION')}
t_amalfi_10.txt, truthful, p, word_count=98, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('January', 'DATE')}, unique_occurrences: {('January', 'DATE'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_amalfi_11.txt, truthful, p, word_count=139, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=4, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Bachorette Party', 'ORGANIZATION'), ('Aveda', 'ORGANIZATION'), ('Aug 2005', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Aveda', 'ORGANIZATION'), ('Bachorette Party', 'ORGANIZATION'), ('Aug 2005', 'DATE'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_amalfi_12.txt, truthful, p, word_count=91, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_amalfi_13.txt, truthful, p, word_count=61, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_amalfi_14.txt, truthful, p, word_count=155, total_entity_count=6, total_unique_entity_count=4, LOCATION=4, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Amalfi Hotel', 'ORGANIZATION'), ('Amalfi', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Amalfi Hotel', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_amalfi_15.txt, truthful, p, word_count=71, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_amalfi_16.txt, truthful, p, word_count=79, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_amalfi_17.txt, truthful, p, word_count=262, total_entity_count=7, total_unique_entity_count=7, LOCATION=0, PERSON=1, ORGANIZATION=1, MONEY=4, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=4, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('Kinzie', 'PERSON'), ('evening', 'TIME'), ('$24', 'MONEY'), ('$6', 'MONEY'), ('$30', 'MONEY'), ('$40', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$40', 'MONEY'), ('$6', 'MONEY'), ('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('$24', 'MONEY'), ('$30', 'MONEY'), ('evening', 'TIME'), ('Kinzie', 'PERSON')}
t_amalfi_18.txt, truthful, p, word_count=97, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('Aveda', 'ORGANIZATION'), ('Amalfi', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('Aveda', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_amalfi_19.txt, truthful, p, word_count=111, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Amalfi Hotel', 'ORGANIZATION'), ('3 night', 'TIME')}, unique_occurrences: {('3 night', 'TIME'), ('Amalfi Hotel', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_amalfi_2.txt, truthful, p, word_count=107, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Amalfi Hotel', 'ORGANIZATION'), ('Expedia', 'ORGANIZATION'), ('$100', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$100', 'MONEY'), ('Expedia', 'ORGANIZATION'), ('Amalfi Hotel', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_amalfi_20.txt, truthful, p, word_count=161, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Aveda', 'ORGANIZATION'), ('Managers', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Aveda', 'ORGANIZATION'), ('Managers', 'ORGANIZATION')}
t_amalfi_3.txt, truthful, p, word_count=72, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('weekend', 'DATE')}, unique_occurrences: {('weekend', 'DATE')}
t_amalfi_4.txt, truthful, p, word_count=68, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_amalfi_5.txt, truthful, p, word_count=210, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('Magnificient Mile', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Amalfi', 'ORGANIZATION'), ('Magnificient Mile', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_amalfi_6.txt, truthful, p, word_count=75, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=1, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_amalfi_7.txt, truthful, p, word_count=38, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_amalfi_8.txt, truthful, p, word_count=154, total_entity_count=6, total_unique_entity_count=5, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Blue Navy', 'ORGANIZATION'), ('John Hancock Centre', 'ORGANIZATION'), ('$2.00', 'MONEY'), ('$2.00', 'MONEY'), ('July', 'DATE')}, unique_occurrences: {('July', 'DATE'), ('John Hancock Centre', 'ORGANIZATION'), ('Blue Navy', 'ORGANIZATION'), ('$2.00', 'MONEY'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_amalfi_9.txt, truthful, p, word_count=32, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_ambassador_1.txt, truthful, p, word_count=343, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=1, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Magnificent Mile', 'ORGANIZATION'), ('Sinatra', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('Magnificent Mile', 'ORGANIZATION'), ('Sinatra', 'PERSON'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_ambassador_10.txt, truthful, p, word_count=121, total_entity_count=8, total_unique_entity_count=8, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=5, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=5, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('Dearborn', 'LOCATION'), ('Ambassador East Hotel', 'ORGANIZATION'), ('N. State Street', 'ORGANIZATION'), ('3rd Coast Cafe', 'ORGANIZATION'), ('Chicago History Museum', 'ORGANIZATION'), ('Second City', 'ORGANIZATION'), ('evening', 'TIME')}, unique_occurrences: {('Ambassador East Hotel', 'ORGANIZATION'), ('3rd Coast Cafe', 'ORGANIZATION'), ('N. State Street', 'ORGANIZATION'), ('Chicago History Museum', 'ORGANIZATION'), ('Second City', 'ORGANIZATION'), ('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('evening', 'TIME'), ('Dearborn', 'LOCATION')}
t_ambassador_11.txt, truthful, p, word_count=70, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Gold Coast', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('B & W', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Gold Coast', 'LOCATION'), ('B & W', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_ambassador_12.txt, truthful, p, word_count=101, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Gold Coast', 'ORGANIZATION'), ('Saturday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Saturday', 'DATE'), ('Gold Coast', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_ambassador_13.txt, truthful, p, word_count=94, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Ambassador East Hotel', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Ambassador East Hotel', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_ambassador_14.txt, truthful, p, word_count=60, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_ambassador_15.txt, truthful, p, word_count=102, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Gold Coast neighborhood', 'ORGANIZATION'), ('Magnificent Mile', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Gold Coast neighborhood', 'ORGANIZATION'), ('Magnificent Mile', 'ORGANIZATION')}
t_ambassador_16.txt, truthful, p, word_count=207, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('North Michigan', 'LOCATION'), ('$100', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$100', 'MONEY'), ('North Michigan', 'LOCATION')}
t_ambassador_17.txt, truthful, p, word_count=89, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {("O'hare", 'LOCATION')}, unique_occurrences: {("O'hare", 'LOCATION')}
t_ambassador_18.txt, truthful, p, word_count=166, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=1, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_ambassador_19.txt, truthful, p, word_count=284, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Hotels.com', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Division', 'ORGANIZATION'), ('Clark and Division', 'ORGANIZATION'), ('Hancock', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Hancock', 'ORGANIZATION'), ('Clark and Division', 'ORGANIZATION'), ('Hotels.com', 'LOCATION'), ('Division', 'ORGANIZATION'), ('Michigan', 'LOCATION')}
t_ambassador_2.txt, truthful, p, word_count=84, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_ambassador_20.txt, truthful, p, word_count=199, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('$89.00', 'MONEY'), ('$5.00', 'MONEY'), ('weekend', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('weekend', 'DATE'), ('$5.00', 'MONEY'), ('$89.00', 'MONEY'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_ambassador_3.txt, truthful, p, word_count=62, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_ambassador_4.txt, truthful, p, word_count=41, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_ambassador_5.txt, truthful, p, word_count=158, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('$89', 'MONEY'), ('$200', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$200', 'MONEY'), ('$89', 'MONEY')}
t_ambassador_6.txt, truthful, p, word_count=87, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_ambassador_7.txt, truthful, p, word_count=213, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_ambassador_8.txt, truthful, p, word_count=137, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('$200', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$200', 'MONEY'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_ambassador_9.txt, truthful, p, word_count=228, total_entity_count=8, total_unique_entity_count=8, LOCATION=2, PERSON=1, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=2, TIME=1, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=1, occurrences: {('Michigan', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('American Girl Package', 'ORGANIZATION'), ('3rd Coast', 'ORGANIZATION'), ('Reece', 'PERSON'), ('night', 'TIME'), ('Saturday', 'DATE'), ('1334', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Michigan', 'LOCATION'), ('1334', 'DATE'), ('Saturday', 'DATE'), ('Reece', 'PERSON'), ('American Girl Package', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('3rd Coast', 'ORGANIZATION'), ('night', 'TIME')}
t_conrad_1.txt, truthful, p, word_count=234, total_entity_count=8, total_unique_entity_count=8, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=3, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Conrad Chicago', 'LOCATION'), ('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Starbucks', 'ORGANIZATION'), ('Nordstrom', 'ORGANIZATION'), ('$35/night', 'MONEY'), ('1519', 'DATE')}, unique_occurrences: {('1519', 'DATE'), ('Starbucks', 'ORGANIZATION'), ('Nordstrom', 'ORGANIZATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('$35/night', 'MONEY'), ('Conrad Chicago', 'LOCATION'), ('Michigan Ave.', 'LOCATION')}
t_conrad_10.txt, truthful, p, word_count=95, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('weekend', 'DATE')}, unique_occurrences: {('weekend', 'DATE'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_conrad_11.txt, truthful, p, word_count=62, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Conrad Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Conrad Chicago', 'LOCATION')}
t_conrad_12.txt, truthful, p, word_count=186, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_conrad_13.txt, truthful, p, word_count=146, total_entity_count=6, total_unique_entity_count=6, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=3, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('Grand Ave.', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Westfield North Bridge Shopping Mall', 'ORGANIZATION'), ('Nordstrom', 'ORGANIZATION'), ('CTA', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Westfield North Bridge Shopping Mall', 'ORGANIZATION'), ('Nordstrom', 'ORGANIZATION'), ('CTA', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Grand Ave.', 'LOCATION'), ('Michigan Ave.', 'LOCATION')}
t_conrad_14.txt, truthful, p, word_count=126, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=1, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('Joe', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('Joe', 'PERSON'), ('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_conrad_15.txt, truthful, p, word_count=105, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_conrad_16.txt, truthful, p, word_count=54, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_conrad_17.txt, truthful, p, word_count=105, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=2, TIME=1, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=1, occurrences: {('morning', 'TIME'), ('thursday', 'DATE'), ('friday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('friday', 'DATE'), ('morning', 'TIME'), ('thursday', 'DATE')}
t_conrad_18.txt, truthful, p, word_count=83, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Ihome', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Ihome', 'ORGANIZATION')}
t_conrad_19.txt, truthful, p, word_count=224, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=0, PERSON=1, ORGANIZATION=1, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('The Chop House', 'ORGANIZATION'), ('Eric', 'PERSON'), ('$24', 'MONEY'), ('Sept', 'DATE')}, unique_occurrences: {('$24', 'MONEY'), ('Sept', 'DATE'), ('Eric', 'PERSON'), ('The Chop House', 'ORGANIZATION')}
t_conrad_2.txt, truthful, p, word_count=111, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=1, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Joe', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('Joe', 'PERSON'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_conrad_20.txt, truthful, p, word_count=205, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Conrad Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('$140', 'MONEY'), ('$200', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('$140', 'MONEY'), ('$200', 'MONEY'), ('Conrad Chicago', 'LOCATION')}
t_conrad_3.txt, truthful, p, word_count=250, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=2, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('late night', 'TIME')}, unique_occurrences: {('late night', 'TIME'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_conrad_4.txt, truthful, p, word_count=66, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Northbridge', 'LOCATION'), ('Conrad Hotel', 'ORGANIZATION'), ('Nordstrom', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Conrad Hotel', 'ORGANIZATION'), ('Northbridge', 'LOCATION'), ('Nordstrom', 'ORGANIZATION')}
t_conrad_5.txt, truthful, p, word_count=88, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Tripadvisor', 'ORGANIZATION'), ('morning', 'TIME')}, unique_occurrences: {('morning', 'TIME'), ('Tripadvisor', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_conrad_6.txt, truthful, p, word_count=87, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {("O'Hare", 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('February 2005', 'DATE')}, unique_occurrences: {("O'Hare", 'LOCATION'), ('February 2005', 'DATE'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_conrad_7.txt, truthful, p, word_count=118, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('N Michigan', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('N Michigan', 'LOCATION')}
t_conrad_8.txt, truthful, p, word_count=43, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_conrad_9.txt, truthful, p, word_count=66, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=2, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_fairmont_1.txt, truthful, p, word_count=124, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan', 'LOCATION'), ('Millenium Park', 'LOCATION'), ('$91', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$91', 'MONEY'), ('Millenium Park', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION')}
t_fairmont_10.txt, truthful, p, word_count=95, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=1, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Coleman', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('Coleman', 'PERSON')}
t_fairmont_11.txt, truthful, p, word_count=125, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=3, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('The Splendido', 'LOCATION'), ("Villa D'Este", 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('The Splendido', 'LOCATION'), ("Villa D'Este", 'LOCATION')}
t_fairmont_12.txt, truthful, p, word_count=49, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Fairmont Chicago', 'LOCATION'), ('July 2009', 'DATE')}, unique_occurrences: {('July 2009', 'DATE'), ('Fairmont Chicago', 'LOCATION')}
t_fairmont_13.txt, truthful, p, word_count=96, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Marriott', 'ORGANIZATION'), ('$122', 'MONEY'), ('$49', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$49', 'MONEY'), ('Marriott', 'ORGANIZATION'), ('$122', 'MONEY')}
t_fairmont_14.txt, truthful, p, word_count=183, total_entity_count=7, total_unique_entity_count=7, LOCATION=4, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=4, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Fairmont Chicago', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('North Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('Monroe St.', 'ORGANIZATION'), ('Aon', 'ORGANIZATION'), ('Grant Parks', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Fairmont Chicago', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Aon', 'ORGANIZATION'), ('Grant Parks', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('North Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('Monroe St.', 'ORGANIZATION')}
t_fairmont_15.txt, truthful, p, word_count=149, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Starbucks', 'ORGANIZATION'), ('$99', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$99', 'MONEY'), ('Starbucks', 'ORGANIZATION')}
t_fairmont_16.txt, truthful, p, word_count=137, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Art Institute', 'ORGANIZATION'), ('first night', 'TIME')}, unique_occurrences: {('first night', 'TIME'), ('Art Institute', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_fairmont_17.txt, truthful, p, word_count=78, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('ENO', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('ENO', 'ORGANIZATION')}
t_fairmont_18.txt, truthful, p, word_count=99, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_fairmont_19.txt, truthful, p, word_count=82, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_fairmont_2.txt, truthful, p, word_count=298, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Fairmont Chicago', 'LOCATION'), ('Atlanta', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Atlanta', 'LOCATION'), ('Fairmont Chicago', 'LOCATION')}
t_fairmont_20.txt, truthful, p, word_count=164, total_entity_count=8, total_unique_entity_count=7, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=4, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=4, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('$69', 'MONEY'), ('$200', 'MONEY'), ('$50', 'MONEY'), ('$30', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('$50', 'MONEY'), ('$200', 'MONEY'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('$30', 'MONEY'), ('$69', 'MONEY')}
t_fairmont_3.txt, truthful, p, word_count=65, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_fairmont_4.txt, truthful, p, word_count=111, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Fairmont Chicago', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Fairmont Chicago', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_fairmont_5.txt, truthful, p, word_count=418, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Millenium Park', 'LOCATION'), ('Fairmont Chicago', 'ORGANIZATION'), ('Parkview Suite', 'ORGANIZATION'), ('$49', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Fairmont Chicago', 'ORGANIZATION'), ('Parkview Suite', 'ORGANIZATION'), ('Millenium Park', 'LOCATION'), ('$49', 'MONEY')}
t_fairmont_6.txt, truthful, p, word_count=45, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_fairmont_7.txt, truthful, p, word_count=174, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Millenium Park', 'LOCATION'), ('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('Navy Pier', 'ORGANIZATION'), ('Navy', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Navy Pier', 'ORGANIZATION'), ('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('Navy', 'ORGANIZATION'), ('Millenium Park', 'LOCATION')}
t_fairmont_8.txt, truthful, p, word_count=125, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('ten dollars', 'MONEY'), ('$25.00', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('ten dollars', 'MONEY'), ('$25.00', 'MONEY')}
t_fairmont_9.txt, truthful, p, word_count=86, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_hardrock_1.txt, truthful, p, word_count=292, total_entity_count=10, total_unique_entity_count=10, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=6, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=1, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=6, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=1, occurrences: {('Grant Park', 'LOCATION'), ('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('Hotwire', 'ORGANIZATION'), ('Aveda', 'ORGANIZATION'), ('Grant Park', 'ORGANIZATION'), ('Hard Rock', 'ORGANIZATION'), ('Corner Bakery', 'ORGANIZATION'), ('State Street Shopping', 'ORGANIZATION'), ('10:00 a.m.', 'TIME'), ('Labor Day weekend', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Hard Rock', 'ORGANIZATION'), ('Grant Park', 'ORGANIZATION'), ('Corner Bakery', 'ORGANIZATION'), ('10:00 a.m.', 'TIME'), ('Grant Park', 'LOCATION'), ('Aveda', 'ORGANIZATION'), ('Labor Day weekend', 'DATE'), ('Hotwire', 'ORGANIZATION'), ('Michigan Ave.', 'LOCATION'), ('State Street Shopping', 'ORGANIZATION')}
t_hardrock_10.txt, truthful, p, word_count=234, total_entity_count=6, total_unique_entity_count=6, LOCATION=1, PERSON=1, ORGANIZATION=3, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Hotwire', 'ORGANIZATION'), ('Bono', 'ORGANIZATION'), ('Aveda', 'ORGANIZATION'), ('John Lennon', 'PERSON'), ('$70', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$70', 'MONEY'), ('John Lennon', 'PERSON'), ('Aveda', 'ORGANIZATION'), ('Bono', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Hotwire', 'ORGANIZATION')}
t_hardrock_11.txt, truthful, p, word_count=87, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=1, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Hard Rock Hotel', 'ORGANIZATION'), ('Jared', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('Hard Rock Hotel', 'ORGANIZATION'), ('Jared', 'PERSON'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hardrock_12.txt, truthful, p, word_count=391, total_entity_count=12, total_unique_entity_count=11, LOCATION=2, PERSON=1, ORGANIZATION=3, MONEY=3, PERCENT=0, DATE=1, TIME=2, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=3, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=1, occurrences: {('North Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('Midway Airport', 'LOCATION'), ('John Hancock', 'PERSON'), ('Aveda', 'ORGANIZATION'), ('Drury Theater', 'ORGANIZATION'), ('N. Michigan Avenue', 'ORGANIZATION'), ('Sunday', 'DATE'), ('morning', 'TIME'), ('morning', 'TIME'), ('$2', 'MONEY'), ('$1.99', 'MONEY'), ('$15.00', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Sunday', 'DATE'), ('Drury Theater', 'ORGANIZATION'), ('$1.99', 'MONEY'), ('Midway Airport', 'LOCATION'), ('$15.00', 'MONEY'), ('$2', 'MONEY'), ('morning', 'TIME'), ('North Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('Aveda', 'ORGANIZATION'), ('John Hancock', 'PERSON'), ('N. Michigan Avenue', 'ORGANIZATION')}
t_hardrock_13.txt, truthful, p, word_count=62, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Sony', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Sony', 'ORGANIZATION')}
t_hardrock_14.txt, truthful, p, word_count=118, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Hard Rock', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Hard Rock', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hardrock_15.txt, truthful, p, word_count=101, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('China Grill', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('China Grill', 'LOCATION')}
t_hardrock_16.txt, truthful, p, word_count=101, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=2, PERSON=1, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('John Entwistle', 'PERSON'), ('August 20', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('John Entwistle', 'PERSON'), ('August 20', 'DATE'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hardrock_17.txt, truthful, p, word_count=79, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan', 'LOCATION'), ('$7', 'MONEY'), ('Dec.', 'DATE')}, unique_occurrences: {('$7', 'MONEY'), ('Dec.', 'DATE'), ('Michigan', 'LOCATION')}
t_hardrock_18.txt, truthful, p, word_count=118, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hardrock_19.txt, truthful, p, word_count=207, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Mariott', 'ORGANIZATION'), ('Hard Rock', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Mariott', 'ORGANIZATION'), ('Hard Rock', 'ORGANIZATION')}
t_hardrock_2.txt, truthful, p, word_count=180, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=1, PERSON=2, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=2, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan', 'LOCATION'), ('George', 'PERSON'), ('John Hancock', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('George', 'PERSON'), ('John Hancock', 'PERSON'), ('Michigan', 'LOCATION')}
t_hardrock_20.txt, truthful, p, word_count=51, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan', 'LOCATION'), ('Hotwire', 'ORGANIZATION'), ('$99', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$99', 'MONEY'), ('Hotwire', 'ORGANIZATION'), ('Michigan', 'LOCATION')}
t_hardrock_3.txt, truthful, p, word_count=90, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hardrock_4.txt, truthful, p, word_count=307, total_entity_count=8, total_unique_entity_count=5, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=4, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Rock Hotel Chicago', 'ORGANIZATION'), ('Rock & Roll', 'ORGANIZATION'), ('Aerosmith', 'ORGANIZATION'), ('Rock & Roll', 'ORGANIZATION'), ('$50', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Aerosmith', 'ORGANIZATION'), ('Rock Hotel Chicago', 'ORGANIZATION'), ('$50', 'MONEY'), ('Rock & Roll', 'ORGANIZATION'), ('Michigan', 'LOCATION')}
t_hardrock_5.txt, truthful, p, word_count=65, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hardrock_6.txt, truthful, p, word_count=91, total_entity_count=9, total_unique_entity_count=8, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=3, PERCENT=0, DATE=2, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=3, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan', 'LOCATION'), ('Millenium Park', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Chicago Art Institute', 'ORGANIZATION'), ('$125/night', 'MONEY'), ('$45', 'MONEY'), ('$30', 'MONEY'), ('January 27th', 'DATE'), ('2009', 'DATE')}, unique_occurrences: {('2009', 'DATE'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Millenium Park', 'LOCATION'), ('$45', 'MONEY'), ('January 27th', 'DATE'), ('Chicago Art Institute', 'ORGANIZATION'), ('$30', 'MONEY'), ('$125/night', 'MONEY')}
t_hardrock_7.txt, truthful, p, word_count=146, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=3, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Lake Michigan', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Lake Michigan', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hardrock_8.txt, truthful, p, word_count=64, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=1, PERSON=2, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=2, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('Chris', 'PERSON'), ('Scott', 'PERSON'), ('Apri', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('Apri', 'DATE'), ('Scott', 'PERSON'), ('Chris', 'PERSON')}
t_hardrock_9.txt, truthful, p, word_count=153, total_entity_count=6, total_unique_entity_count=5, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Aveda', 'ORGANIZATION'), ('Navy', 'ORGANIZATION'), ('Navy', 'ORGANIZATION'), ('first night', 'TIME'), ('last day', 'DATE')}, unique_occurrences: {('last day', 'DATE'), ('first night', 'TIME'), ('Aveda', 'ORGANIZATION'), ('Navy', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hilton_1.txt, truthful, p, word_count=120, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan', 'LOCATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('CRT', 'ORGANIZATION'), ('20 dollars', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('20 dollars', 'MONEY'), ('CRT', 'ORGANIZATION'), ('Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Michigan', 'LOCATION')}
t_hilton_10.txt, truthful, p, word_count=86, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('US', 'LOCATION'), ('South Michigan', 'LOCATION'), ('Grant and Millenium Park', 'ORGANIZATION'), ('Magnificent Mile', 'ORGANIZATION'), ('Legends Club', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Legends Club', 'ORGANIZATION'), ('Grant and Millenium Park', 'ORGANIZATION'), ('Magnificent Mile', 'ORGANIZATION'), ('South Michigan', 'LOCATION'), ('US', 'LOCATION')}
t_hilton_11.txt, truthful, p, word_count=133, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {("O'Hare", 'LOCATION'), ('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('$70', 'MONEY'), ('$3.50', 'MONEY')}, unique_occurrences: {("O'Hare", 'LOCATION'), ('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('$3.50', 'MONEY'), ('$70', 'MONEY')}
t_hilton_12.txt, truthful, p, word_count=171, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=1, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Harrison', 'PERSON')}, unique_occurrences: {('Harrison', 'PERSON')}
t_hilton_13.txt, truthful, p, word_count=183, total_entity_count=7, total_unique_entity_count=6, LOCATION=0, PERSON=2, ORGANIZATION=3, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Crabtree & Evelyn', 'ORGANIZATION'), ('Buddy Guys Blues Club', 'ORGANIZATION'), ('Museum of Science and Industry', 'ORGANIZATION'), ("Kitty O'Shea", 'PERSON'), ("Kitty O'Shea", 'PERSON'), ('$15', 'MONEY'), ('Nov. 30', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Crabtree & Evelyn', 'ORGANIZATION'), ('Buddy Guys Blues Club', 'ORGANIZATION'), ('Nov. 30', 'DATE'), ("Kitty O'Shea", 'PERSON'), ('Museum of Science and Industry', 'ORGANIZATION'), ('$15', 'MONEY')}
t_hilton_14.txt, truthful, p, word_count=106, total_entity_count=8, total_unique_entity_count=7, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=3, TIME=2, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=3, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Hilton Chicago', 'ORGANIZATION'), ('Sox', 'ORGANIZATION'), ('night', 'TIME'), ('night', 'TIME'), ('weekend', 'DATE'), ('Thursday', 'DATE'), ('Friiday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Sox', 'ORGANIZATION'), ('weekend', 'DATE'), ('Friiday', 'DATE'), ('Hilton Chicago', 'ORGANIZATION'), ('night', 'TIME'), ('Thursday', 'DATE')}
t_hilton_15.txt, truthful, p, word_count=158, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Grant Park', 'LOCATION'), ('$149', 'MONEY'), ('$15', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Grant Park', 'LOCATION'), ('$149', 'MONEY'), ('$15', 'MONEY')}
t_hilton_16.txt, truthful, p, word_count=105, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=2, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=0, occurrences: {('Holiday weekend', 'DATE'), ('spring', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Holiday weekend', 'DATE'), ('spring', 'DATE')}
t_hilton_17.txt, truthful, p, word_count=69, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Hilton', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Hilton', 'ORGANIZATION')}
t_hilton_18.txt, truthful, p, word_count=186, total_entity_count=9, total_unique_entity_count=9, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=3, TIME=1, unique_LOCATION=3, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=3, unique_TIME=1, occurrences: {('Lake Michigan', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Pavilion', 'LOCATION'), ('Chicago Bears Fan Convention', 'ORGANIZATION'), ('Sears Tower', 'ORGANIZATION'), ('night', 'TIME'), ('weekend', 'DATE'), ('March 1', 'DATE'), ('Sunday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Sunday', 'DATE'), ('weekend', 'DATE'), ('March 1', 'DATE'), ('Lake Michigan', 'LOCATION'), ('Pavilion', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Sears Tower', 'ORGANIZATION'), ('Chicago Bears Fan Convention', 'ORGANIZATION'), ('night', 'TIME')}
t_hilton_19.txt, truthful, p, word_count=164, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('1927', 'DATE')}, unique_occurrences: {('1927', 'DATE')}
t_hilton_2.txt, truthful, p, word_count=77, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hilton_20.txt, truthful, p, word_count=190, total_entity_count=6, total_unique_entity_count=6, LOCATION=3, PERSON=1, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=3, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('South Michigan', 'LOCATION'), ('Michigan Ave. Would', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Chicago Hilton', 'ORGANIZATION'), ('Hilton Chicago', 'ORGANIZATION'), ("Kitty O'Sheas", 'PERSON')}, unique_occurrences: {("Kitty O'Sheas", 'PERSON'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('Hilton Chicago', 'ORGANIZATION'), ('Michigan Ave. Would', 'LOCATION'), ('Chicago Hilton', 'ORGANIZATION'), ('South Michigan', 'LOCATION')}
t_hilton_3.txt, truthful, p, word_count=113, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Grant Park', 'LOCATION'), ('Buckingham Fountain', 'ORGANIZATION'), ('Magnificent Mile', 'ORGANIZATION'), ('Hotwire', 'ORGANIZATION'), ('$105', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Buckingham Fountain', 'ORGANIZATION'), ('Hotwire', 'ORGANIZATION'), ('Grant Park', 'LOCATION'), ('Magnificent Mile', 'ORGANIZATION'), ('$105', 'MONEY')}
t_hilton_4.txt, truthful, p, word_count=140, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=3, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Navy Pier', 'ORGANIZATION'), ('Sunday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Sunday', 'DATE'), ('Navy Pier', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hilton_5.txt, truthful, p, word_count=41, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hilton_6.txt, truthful, p, word_count=107, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Grant Park', 'ORGANIZATION'), ('McCormick Place', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Grant Park', 'ORGANIZATION'), ('McCormick Place', 'ORGANIZATION')}
t_hilton_7.txt, truthful, p, word_count=213, total_entity_count=11, total_unique_entity_count=11, LOCATION=1, PERSON=1, ORGANIZATION=8, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=8, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Lake Michigan', 'LOCATION'), ('Priceline.com', 'ORGANIZATION'), ('Grant Park', 'ORGANIZATION'), ('Buckingham Fountain', 'ORGANIZATION'), ('Field Museum', 'ORGANIZATION'), ('Shedd Aquarium', 'ORGANIZATION'), ('Soldier Field', 'ORGANIZATION'), ('Navy', 'ORGANIZATION'), ('Chicago Hilton', 'ORGANIZATION'), ("Kitty O'Shea", 'PERSON'), ('41 dollars', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Field Museum', 'ORGANIZATION'), ('41 dollars', 'MONEY'), ('Priceline.com', 'ORGANIZATION'), ('Grant Park', 'ORGANIZATION'), ('Buckingham Fountain', 'ORGANIZATION'), ('Navy', 'ORGANIZATION'), ('Lake Michigan', 'LOCATION'), ("Kitty O'Shea", 'PERSON'), ('Shedd Aquarium', 'ORGANIZATION'), ('Soldier Field', 'ORGANIZATION'), ('Chicago Hilton', 'ORGANIZATION')}
t_hilton_8.txt, truthful, p, word_count=66, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Rainbow Girls', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Rainbow Girls', 'ORGANIZATION')}
t_hilton_9.txt, truthful, p, word_count=140, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Hilton Towers', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Hilton Towers', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_homewood_1.txt, truthful, p, word_count=139, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=2, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=1, occurrences: {('Michigan', 'LOCATION'), ('Illinois', 'ORGANIZATION'), ('night', 'TIME'), ('Friday', 'DATE'), ('Saturday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Friday', 'DATE'), ('night', 'TIME'), ('Saturday', 'DATE'), ('Illinois', 'ORGANIZATION'), ('Michigan', 'LOCATION')}
t_homewood_10.txt, truthful, p, word_count=205, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=3, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Cleveland', 'LOCATION'), ('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('Navy', 'ORGANIZATION'), ('weekend', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('weekend', 'DATE'), ('Cleveland', 'LOCATION'), ('Navy', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_homewood_11.txt, truthful, p, word_count=106, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=2, PERSON=1, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('John Hancock', 'PERSON'), ('1 night', 'TIME')}, unique_occurrences: {('1 night', 'TIME'), ('Michigan', 'LOCATION'), ('John Hancock', 'PERSON'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_homewood_12.txt, truthful, p, word_count=79, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=2, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=0, occurrences: {('monday', 'DATE'), ('thursday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('monday', 'DATE'), ('thursday', 'DATE')}
t_homewood_13.txt, truthful, p, word_count=172, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('$14', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$14', 'MONEY')}
t_homewood_14.txt, truthful, p, word_count=123, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=3, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=3, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('2005', 'DATE'), ('December of 2007', 'DATE'), ('this year 2008', 'DATE')}, unique_occurrences: {('December of 2007', 'DATE'), ('2005', 'DATE'), ('this year 2008', 'DATE'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_homewood_15.txt, truthful, p, word_count=166, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('$42', 'MONEY'), ('january', 'DATE')}, unique_occurrences: {('$42', 'MONEY'), ('january', 'DATE')}
t_homewood_16.txt, truthful, p, word_count=120, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('$279', 'MONEY'), ('september 17-22', 'DATE')}, unique_occurrences: {('$279', 'MONEY'), ('september 17-22', 'DATE')}
t_homewood_17.txt, truthful, p, word_count=77, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_homewood_18.txt, truthful, p, word_count=113, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_homewood_19.txt, truthful, p, word_count=184, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Homewood Suites Chicago', 'ORGANIZATION'), ('Jewel Osco', 'ORGANIZATION'), ('Homewood Suites', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Homewood Suites', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Homewood Suites Chicago', 'ORGANIZATION'), ('Jewel Osco', 'ORGANIZATION'), ('Michigan', 'LOCATION')}
t_homewood_2.txt, truthful, p, word_count=99, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('summer', 'DATE')}, unique_occurrences: {('summer', 'DATE'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_homewood_20.txt, truthful, p, word_count=197, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Navy', 'ORGANIZATION'), ('Pizzeria Uno', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Pizzeria Uno', 'ORGANIZATION'), ('Navy', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_homewood_3.txt, truthful, p, word_count=142, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('$28/day', 'MONEY'), ('$24/days', 'MONEY'), ('July', 'DATE')}, unique_occurrences: {('$24/days', 'MONEY'), ('$28/day', 'MONEY'), ('July', 'DATE'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_homewood_4.txt, truthful, p, word_count=82, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Memorial Weekend', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Memorial Weekend', 'ORGANIZATION')}
t_homewood_5.txt, truthful, p, word_count=58, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Chicago', 'LOCATION')}
t_homewood_6.txt, truthful, p, word_count=50, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('$129', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$129', 'MONEY'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_homewood_7.txt, truthful, p, word_count=74, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Wrigley', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Wrigley', 'ORGANIZATION')}
t_homewood_8.txt, truthful, p, word_count=55, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Continental', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Continental', 'ORGANIZATION')}
t_homewood_9.txt, truthful, p, word_count=41, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hyatt_1.txt, truthful, p, word_count=385, total_entity_count=8, total_unique_entity_count=7, LOCATION=2, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=2, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Priceline.com', 'ORGANIZATION'), ('Hyatt Regency Chicago', 'ORGANIZATION'), ('$50', 'MONEY'), ('night', 'TIME'), ('Sunday', 'DATE'), ('1 day', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Sunday', 'DATE'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Priceline.com', 'ORGANIZATION'), ('$50', 'MONEY'), ('Hyatt Regency Chicago', 'ORGANIZATION'), ('night', 'TIME'), ('1 day', 'DATE')}
t_hyatt_10.txt, truthful, p, word_count=179, total_entity_count=7, total_unique_entity_count=7, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=3, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=3, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=3, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago River', 'LOCATION'), ('North Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('Lake Michigan', 'LOCATION'), ('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('Navy', 'ORGANIZATION'), ('Starbucks', 'ORGANIZATION'), ('$100', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('Starbucks', 'ORGANIZATION'), ('Chicago River', 'LOCATION'), ('Navy', 'ORGANIZATION'), ('$100', 'MONEY'), ('North Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('Lake Michigan', 'LOCATION')}
t_hyatt_11.txt, truthful, p, word_count=142, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('$45/night', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$45/night', 'MONEY'), ('Priceline', 'ORGANIZATION')}
t_hyatt_12.txt, truthful, p, word_count=65, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('last weekend', 'DATE')}, unique_occurrences: {('last weekend', 'DATE')}
t_hyatt_13.txt, truthful, p, word_count=52, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hyatt_14.txt, truthful, p, word_count=279, total_entity_count=7, total_unique_entity_count=7, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=4, PERCENT=0, DATE=2, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=4, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('$249/night', 'MONEY'), ('$99/night', 'MONEY'), ('$20/night', 'MONEY'), ('$22/person', 'MONEY'), ('May, 2009', 'DATE'), ('weekend', 'DATE')}, unique_occurrences: {('$20/night', 'MONEY'), ('weekend', 'DATE'), ('$249/night', 'MONEY'), ('$99/night', 'MONEY'), ('May, 2009', 'DATE'), ('$22/person', 'MONEY'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hyatt_15.txt, truthful, p, word_count=43, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan', 'LOCATION'), ('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('$48/day', 'MONEY'), ('$59', 'MONEY'), ('2000', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('$48/day', 'MONEY'), ('2000', 'DATE'), ('$59', 'MONEY'), ('Michigan', 'LOCATION')}
t_hyatt_16.txt, truthful, p, word_count=116, total_entity_count=4, total_unique_entity_count=4, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=2, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=2, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('$93', 'MONEY'), ('$200', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$93', 'MONEY'), ('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('$200', 'MONEY'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hyatt_17.txt, truthful, p, word_count=72, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Michigan Avenue', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('Michigan Avenue', 'LOCATION')}
t_hyatt_18.txt, truthful, p, word_count=86, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=4, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=2, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Wrigley Field', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Sears Tower', 'ORGANIZATION'), ('Soldier Field', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Sears Tower', 'ORGANIZATION'), ('Soldier Field', 'ORGANIZATION'), ('Wrigley Field', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hyatt_19.txt, truthful, p, word_count=88, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=4, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=4, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('$50.00', 'MONEY'), ('$40.00', 'MONEY'), ('$5.00', 'MONEY'), ('$100.00', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('$50.00', 'MONEY'), ('$5.00', 'MONEY'), ('$100.00', 'MONEY'), ('$40.00', 'MONEY'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hyatt_2.txt, truthful, p, word_count=41, total_entity_count=0, total_unique_entity_count=0, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {}, unique_occurrences: {}
t_hyatt_20.txt, truthful, p, word_count=207, total_entity_count=11, total_unique_entity_count=9, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=4, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=2, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=4, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Hyatt Regency', 'ORGANIZATION'), ('IMO', 'ORGANIZATION'), ('Division St.', 'ORGANIZATION'), ('Hotwire', 'ORGANIZATION'), ('$100', 'MONEY'), ('morning', 'TIME'), ('October 2007', 'DATE'), ('Sunday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Sunday', 'DATE'), ('October 2007', 'DATE'), ('IMO', 'ORGANIZATION'), ('Division St.', 'ORGANIZATION'), ('$100', 'MONEY'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Hotwire', 'ORGANIZATION'), ('morning', 'TIME'), ('Hyatt Regency', 'ORGANIZATION')}
t_hyatt_3.txt, truthful, p, word_count=104, total_entity_count=3, total_unique_entity_count=3, LOCATION=3, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=3, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('East', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('London', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('East', 'LOCATION'), ('London', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION')}
t_hyatt_4.txt, truthful, p, word_count=306, total_entity_count=8, total_unique_entity_count=8, LOCATION=1, PERSON=1, ORGANIZATION=2, MONEY=3, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=1, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=3, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('Corner Bakery', 'ORGANIZATION'), ('Houlihan', 'PERSON'), ('$65.00', 'MONEY'), ('$48', 'MONEY'), ('$9.99', 'MONEY'), ('Friday', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('$48', 'MONEY'), ('Corner Bakery', 'ORGANIZATION'), ('$9.99', 'MONEY'), ('Friday', 'DATE'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Houlihan', 'PERSON'), ('$65.00', 'MONEY')}
t_hyatt_5.txt, truthful, p, word_count=153, total_entity_count=8, total_unique_entity_count=8, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=4, MONEY=3, PERCENT=0, DATE=1, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=4, unique_MONEY=3, unique_PERCENT=0, unique_DATE=1, unique_TIME=0, occurrences: {('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('Hancock Building', 'ORGANIZATION'), ('Cobb Salads', 'ORGANIZATION'), ('Cobb', 'ORGANIZATION'), ('$75', 'MONEY'), ('$48', 'MONEY'), ('$13', 'MONEY'), ('June', 'DATE')}, unique_occurrences: {('Priceline', 'ORGANIZATION'), ('$48', 'MONEY'), ('$13', 'MONEY'), ('Cobb', 'ORGANIZATION'), ('June', 'DATE'), ('Hancock Building', 'ORGANIZATION'), ('$75', 'MONEY'), ('Cobb Salads', 'ORGANIZATION')}
t_hyatt_6.txt, truthful, p, word_count=45, total_entity_count=2, total_unique_entity_count=2, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Wrigley Bldg. & Tribune Bldg', 'ORGANIZATION'), ('$200', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Wrigley Bldg. & Tribune Bldg', 'ORGANIZATION'), ('$200', 'MONEY')}
t_hyatt_7.txt, truthful, p, word_count=251, total_entity_count=8, total_unique_entity_count=7, LOCATION=4, PERSON=0, ORGANIZATION=2, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=0, TIME=1, unique_LOCATION=3, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=2, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=1, occurrences: {('Lake Michigan', 'LOCATION'), ('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('Lake Michigan', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Taste of Chicago', 'ORGANIZATION'), ('Urban Cruise', 'ORGANIZATION'), ('night', 'TIME'), ('$65', 'MONEY')}, unique_occurrences: {('Taste of Chicago', 'ORGANIZATION'), ('Urban Cruise', 'ORGANIZATION'), ('$65', 'MONEY'), ('Lake Michigan', 'LOCATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('Michigan Avenue', 'LOCATION'), ('night', 'TIME')}
t_hyatt_8.txt, truthful, p, word_count=74, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=0, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=0, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('N. Michigan', 'LOCATION')}, unique_occurrences: {('N. Michigan', 'LOCATION')}
t_hyatt_9.txt, truthful, p, word_count=83, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('NBC Building', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('NBC Building', 'ORGANIZATION')}
t_intercontinental_1.txt, truthful, p, word_count=170, total_entity_count=6, total_unique_entity_count=6, LOCATION=1, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=1, PERCENT=0, DATE=2, TIME=1, unique_LOCATION=1, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=1, unique_PERCENT=0, unique_DATE=2, unique_TIME=1, occurrences: {('Chicago', 'LOCATION'), ('Hotel Monaco', 'ORGANIZATION'), ('$48', 'MONEY'), ('late night', 'TIME'), ('June 12', 'DATE'), ('14, 2007', 'DATE')}, unique_occurrences: {('late night', 'TIME'), ('$48', 'MONEY'), ('14, 2007', 'DATE'), ('Hotel Monaco', 'ORGANIZATION'), ('Chicago', 'LOCATION'), ('June 12', 'DATE')}
t_intercontinental_10.txt, truthful, p, word_count=110, total_entity_count=5, total_unique_entity_count=5, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=2, DATE=2, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=2, unique_DATE=2, unique_TIME=0, occurrences: {('LG', 'ORGANIZATION'), ('9.5%', 'PERCENT'), ('11%', 'PERCENT'), ('last weekend', 'DATE'), ('September', 'DATE')}, unique_occurrences: {('11%', 'PERCENT'), ('September', 'DATE'), ('last weekend', 'DATE'), ('9.5%', 'PERCENT'), ('LG', 'ORGANIZATION')}
t_intercontinental_11.txt, truthful, p, word_count=48, total_entity_count=1, total_unique_entity_count=1, LOCATION=0, PERSON=0, ORGANIZATION=1, MONEY=0, PERCENT=0, DATE=0, TIME=0, unique_LOCATION=0, unique_PERSON=0, unique_ORGANIZATION=1, unique_MONEY=0, unique_PERCENT=0, unique_DATE=0, unique_TIME=0, occurrences: {('Intercontinental Hotel', 'ORGANIZATION')}, unique_occurrences: {('Intercontinental Hotel', 'ORGANIZATION')}
